%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Plantilla TFG/TFM
% Universidad de Murcia. Facultad de Informática
% Realizado por: José Manuel Requena Plens
% Modificado: Pablo José Rocamora Zamora
% Contacto: pablojoserocamora@gmail.com
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% PORTADA - no modificar
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Establece las fuentes de texto de la portada
% Helvetica LS Std Cond. Uso: {\FuenteTitulo tutexto}
\newfontfamily\FuenteTitulo{HelveticaLTStd-Cond}[Path=./include/fuentes/]  
% Helvetica. Uso: {\FuentePortada tutexto}
\newfontfamily\FuentePortada{Helvetica}[Path=./include/fuentes/]  

% Ignora los márgenes establecidos para el documento. Después de la portada en blanco y negro (portada_bn.tex) devuelve los márgenes establecidos en configuracioninicial.tex
\newgeometry{ignoreall,top=2cm,outer=2cm,inner=2cm}

% Tamaño por defecto de la fuente de texto para:
\def\FuenteTamano{40pt}	% Tamaño para el título del trabajo
\def\interlinportada{4.0} % Interlineado por defecto para el título
\def\TamTrabajo{20pt} 	% Tamaño para el tipo de trabajo (grado o máster)
\def\TamTrabajoIn{20pt} 	% Tamaño para el salto de línea después de tipo de trabajo
\def\TamOtros{12pt} 	% Tamaño para datos personales y fecha
\def\TamOtrosIn{1pt} 	% Tamaño para los saltos de línea en la info personal

% Según la longitud del título se determina un tamaño e interlineado para él
\StrLen{\titulo}[\longitudtitulo] % Cuenta los caracteres título
% Comprueba la longitud del título y según sea este determina unos valores nuevos
\ifthenelse{\longitudtitulo > 180}{
\def\FuenteTamano{35pt}		% Si es mayor a 180 caracteres tamaño de fuente 35pt
\def\interlinportada{3.5}} 	% Establece nuevo interlineado
{\ifthenelse{\longitudtitulo > 140}{
\def\FuenteTamano{40pt}		% Si es mayor a 140 caracteres tamaño de fuente 40pt
\def\interlinportada{4.0}} 	% Establece nuevo interlineado
{\ifthenelse{\longitudtitulo > 120}{
\def\FuenteTamano{50pt}		% Si es mayor a 120 caracteres tamaño de fuente 50pt
\def\interlinportada{4.5}} 	% Establece nuevo interlineado
{} % Si no, no modifica el tamaño
} }

% Inicio de portada
\begin{titlepage}
	% Offset horizontal para toda la portada
	\newlength{\centeroffset}
	\setlength{\centeroffset}{-0.5\oddsidemargin}
	\addtolength{\centeroffset}{0.5\evensidemargin}
	\thispagestyle{empty}
	
	% Fondo del color del grado
	\pagecolor{\colorgrado}
	\begin{tikzpicture}[overlay, remember picture, inner sep=0pt, outer sep=0pt]
		\node[anchor=north west,inner sep=0pt] at ($(current page.north west)+(2.1cm,-2cm)$)
			{\includegraphics[width=3.2cm]{\logoUniversidadPortada}};
	\end{tikzpicture}
	
	% Logo de la facultad en la esquina superior derecha
	\begin{tikzpicture}[remember picture,overlay]
		\node[anchor=north west,inner sep=0pt] at ($(current page.north west)+(16.65cm,-2.3cm)$)
	    	{\includegraphics[width=2.5cm]{\logoFacultadPortada}};
	\end{tikzpicture}
	
	% Titulo y subtitulo
	\hspace{0pt}
	\vfill
	\hspace{-0.8cm}\begin{tabular}{L{18cm}}
	\begin{spacing}{\interlinportada}
		{\raggedleft{\FuenteTitulo\fontsize{\FuenteTamano}{110pt}\selectfont\color{\colortexto}\titulo}}
		\vspace{-7em}
	\end{spacing}
	\end{tabular}
		\hfill\linebreak\\
	\begin{tabular}{lL{12cm}}
	%\raisebox{-.35\height}{\includegraphics[width=2cm]{\logoGradoPortada}} & \begin{spacing}{1.5}{\raggedleft{\FuentePortada\fontsize{20pt}{40pt}\selectfont\color{\colortexto}\miGrado}} \end{spacing}\\
	\raisebox{-.35\height} & \begin{spacing}{1.5}{\raggedleft{\FuentePortada\fontsize{20pt}{40pt}\selectfont\color{\colortexto}\miGrado}} \end{spacing}\\
	\end{tabular}
	\vspace{2cm}
	\vfill
	\hspace{0pt}
	% Franja negra con logotipo 
	\begin{tikzpicture}[overlay, remember picture, inner sep=0pt, outer sep=0pt]
	  \fill [black] (current page.south west) rectangle (\paperwidth,\paperheight-26.4cm);
	\node[anchor=south west,inner sep=0pt] at ($(current page.south west)+(15cm,1.6cm)$)
	              {\includegraphics[width=6.2cm]{\logoFacultadPortadaBaja}};
	\end{tikzpicture}
	
	% Información personal y fecha
	\begin{textblock*}{\textwidth}(0.3cm,-2.35cm)% Ancho - Pos X,PosY
		\noindent {\FuentePortada \fontsize{\TamTrabajo}{45pt}\selectfont\color{white}\tipotrabajo}
		\\[\TamTrabajoIn] 
		{\FuentePortada \fontsize{\TamOtros}{30pt}\selectfont\color{white} Autor:}
		\\[\TamOtrosIn]
		{\FuentePortada \fontsize{\TamOtros}{50pt}\selectfont\color{white}\miNombre}
		\\[\TamOtrosIn]
		{\FuentePortada \fontsize{\TamOtros}{30pt}\selectfont\color{white} Tutor/es:}
		\\[\TamOtrosIn]
		{\FuentePortada \fontsize{\TamOtros}{30pt}\selectfont\color{white}\miTutor}
		\\[\TamOtrosIn]
		\ifx\miTutorB\undefined \else {\FuentePortada \fontsize{\TamOtros}{30pt}\selectfont\color{white}\miTutorB} \fi
		\\[\TamOtrosIn]\\[\TamOtrosIn]		
		{\FuentePortada \fontsize{\TamOtros}{30pt}\selectfont\color{white}\Hoy}
	\end{textblock*}


\end{titlepage}

\pagecolor{white}






